召集Hku science 既放低telegram

係要今年FM阿